颱風可唔可以吹死啲武漢肺炎病毒？

九號風球咁猛，病毒應該頂唔順掛

青山醫院走咗個病人

同中國用洪水沖走道理一樣

笑咗

留名等今日確診數字開估

咁寄宿起病人d病毒點吹走

吹走埋個人

風魔法 vs 生化武器

吹到啲病毒周圍飛仲易中

國安法都嚇唔走啦